係咪香港人口味唔啱食味噌烏龍麵

係咪香港人口味唔啱食味噌烏龍麵？
之前名古屋食過一次， 完全唔啱食

又咸又硬
但我個fd 超鐘意

真係好鹹， 點解日本人咁鐘意食